<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>PSU Feed</title>
<link>http://www.psu.ac.th</link>
<description>My latest cool articles</description>

<item>
<title>ข่าวประชาสัมพันธ์ NEWS AND EVENT</title>
<link>http://www.psu.ac.th/th/node/6699</link>
<pubDate>Wed, 27 Nov 2013 13:20:00 GMT</pubDate>
<description>คณะวิทยาศาสตร์ มหาวิทยาลัยสงขลานครินทร์ มีความประสงค์จะรับสมัครบุคคลทั่วไป จำนวนหลายอัตรา ประกอบด้วย
พนักงานมหาวิทยาลัย ตำแหน่ง อาจารย์ ตำแหน่งเลขที่ 2002 สังกัดภาควิชาเคมี จำนวน 1 อัตรา || อ่านรายละเอียด : n6699_New12_58.pdf
พนักงานมหาวิทยาลัยเงินรายได้ ตำแหน่ง วิศวกร ตำแหน่งเลขที่ 0412 จำนวน 1 อัตรา || อ่านรายละเอียด :n6699_New10_58.pdf
ลูกจ้างชั่วคราวโครงการ ตำแหน่ง หัวหน้างานดูแลเครื่องปรับอากาศ จำนวน 1 อัตรา || อ่านรายละเอียด :n6699_New11_58.pdf
ลูกจ้างชั่วคราวโครงการ ตำแหน่ง แม่บ้าน จำนวน 1 อัตรา || อ่านรายละเอียด :n6699_New13_58.pdf</description>
</item>

<item>
<title>สอบราคาจ้างก่อสร้างทางเท้าหลังคาคลุม บริเวณด้านข้างสนามฟุตบอลล่าง</title>
<link>http://www.psu.ac.th/th/node/6698</link>
<image>http://www.psu.ac.th/timthumb.php?src=sites/files/n6172_n131113_04.png&w=300&q=80</image>
<pubDate>Tue, 26 Nov 2013 12:15:12 GMT</pubDate>
<description>มหาวิทยาลัยสงขลานครินทร์ (วิทยาเขตหาดใหญ่) มีความประสงค์จะสอบราคาจ้างก่อสร้างทางเท้าหลังคาคลุม บริเวณด้านข้างสนามฟุตบอลล่าว ณ มหาวิทยาลัยสงขลานครินทร์ วิทยาเขตหาดใหญ่ 
อ่านรายละเอียดได้ที่ http://www.finance.psu.ac.th/sorbraka%20news58.htm</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2014 13:59:18 +0700</pubDate>
</item>

<item>

<title>ม.อ.ปัตตานี ตั้งศูนย์พัฒนาการเลี้ยงแพะครบวงจร รองรับอุตสาหกรรมฮาลาล</title>
<link>http://www.psu.ac.th/th/node/6697?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+PSU-Thailand+%28%E0%B8%A1%E0%B8%AB%E0%B8%B2%E0%B8%A7%E0%B8%B4%E0%B8%97%E0%B8%A2%E0%B8%B2%E0%B8%A5%E0%B8%B1%E0%B8%A2%E0%B8%AA%E0%B8%87%E0%B8%82%E0%B8%A5%E0%B8%B2%E0%B8%99%E0%B8%84%E0%B8%A3%E0%B8%B4%E0%B8%99%E0%B8%97%E0%B8%A3%E0%B9%8C+%7C+Prince+of+Songkla+University%29&utm_content=FeedBurner</link>
<pubDate>Tue, 25 Nov 2014 11:14:18 +0700</pubDate>
<description>อาจารย์สมศักดิ์ เหล่าเจริญสุข คณะวิทยาศาสตร์และเทคโนโลยี มหาวิทยาลัยสงขลานครินทร์ วิทยาเขตปัตตานี กล่าวว่า เกษตรกรในจังหวัดชายแดนภาคใต้มีการเลี้ยงปศุสัตว์โดยเฉพาะแพะและแกะ เพื่อการบริโภคและใช้สำหรับกิจกรรมและพิธีกรรมทางศาสนาอิสลาม ซึ่งเป็นการเลี้ยงแบบปล่อยเพื่อการบริโภคภายในครัวเรือน มีราคาจำหน่ายค่อนข้างสูงตามความต้องการของตลาด มหาวิทยาลัยจึงมีแนวคิดในการตั้งศูนย์เรียนรู้เพื่อส่งเสริมและพัฒนาการเลี้ยงแพะครบวงจรต้นแบบในจังหวัดปัตตานี เพื่อรองรับอุตสาหกรรมอาหารฮาลาล เพื่อส่งเสริมและพัฒนาความเข้มแข็งของกลุ่มเกษตรกรเครือข่ายผู้เลี้ยงแพะ ให้เข้าใจถึงวิธีการเลี้ยงสัตว์ที่ถูกต้อง เป็นแบบอย่างแก่เกษตรกรทั่วไป และเพื่อใช้เป็นห้องปฏิบัติการนอกชั้นเรียนของนักศึกษาสาขาเทคโนโลยีการเกษตร โดยเริ่มตั้งแต่การวางแผนผลิตหญ้าอาหารที่มีคุณภาพ การจัดการฟาร์มแพะเนื้ออย่างถูกต้องตามหลักวิชาการ การแปรรูปและการเพิ่มมูลค่าแพะ การบำรุงพ่อแม่พันธุ์เพื่อใช้เองและเพื่อส่งเสริมการเลี้ยงอย่างยั่งยืน การจัดการมูลแพะและการเพิ่มมูลค่ามูลแพะ โดยให้มีเกษตรกรผู้ชำนาญในพื้นที่เป็นผู้ดำเนินการและเปิดโอกาสให้ผู้สนใจเข้ามาเรียนรู้อย่างเป็นระบบ ฝึกปฏิบัติจนชำนาญ และส่งเสริมให้ไปลงทุนเลี้ยงด้วยตัวเอง</description>
</item>
</channel>
</rss>